{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024920?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 호텔 투하트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00時から可能で、チェックアウトは12:00時です。 予約の際、客室料金は2人入室基準であり、特殊客室については直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 全ての客室でネットフリックスとユーチューブを視聴でき、ヘアアイロンレンタルサービスと洗濯機のご利用は可能です。 ルーフトップではセルフ無料洗濯が可能で、一部の部屋にはバスタブがあります。 また、ホテル式寝具類や軽食バーも運営しており、ヘアアイロンや充電器(Cタイプ、iPhone)のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "19:00時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室についてはどうすれば予約できますか？",
            "answer": "特殊客室については直接入室人数の確認が必要ですので、予約の際に提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "全ての客室でネットフリックスとユーチューブを視聴でき、ヘアアイロンレンタルサービスと洗濯機のご利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップで何ができますか？",
            "answer": "ルーフトップではセルフ無料洗濯が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にバスタブはありますか？",
            "answer": "一部の客室にはバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルではホテル式寝具類や軽食バーを運営しており、ヘアアイロンや充電器(Cタイプ、iPhone)のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 402
    }
}